有冇巴打有玩 Soul Knight 元氣騎士?

好撚正

岩岩睇完又好似幾正 因間DL黎撚下

游俠+狙好用

游俠招技係咪真係淨係碌地？
我淨係揸過一次狙，好勁 不過我係用刺客揸

同埋想問
1.升個人仔係咪次次都加得一滴血？
2.地牢果到啲槍有星數，係咪高星啲會勁啲，定得個睇字？

好多都要俾錢

1.
升1, 2星先會加血加盾(唔一定加1血)，3星加藍，4星好似會減技能cd，5星升級招技

2.
星數好似真係得個睇字

游俠升都5星碌完地後第1下攻擊加爆擊機率，揸霞彈/狙/火箭炮都好正

ios?

遲啲升隻先
刺客招技可以連開都好勁

ios 同 android 都有

ios可以同android一齊玩？

Yes

開心仔

有

霞b

好波

仲有無人玩？
建議買咩角？

機械人
免費角
要用工程師，20零件同20電池換
建議升滿

新手入黎揮個手
我好無大志咁課左聖騎士

3-5機械人boss好難打

作為一個手障撚
我淨係見過一次3-5boss (瓦克恩)
打到佢殘血我死左
真心嬲鳩

瓦克恩有毒抗就好易打

有毒抗就唔出瓦克恩架啦
讀心到乜咁